%TRS - TRS ...
\begin{figure}[H]
\begin{center}
\scalebox{0.85}{
\begin{tabular}{c c}

% \hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=40,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=60,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=85,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={40,100,200,260,300},
    xticklabels={\textcolor{red}{40},100,200,\textcolor{greenForest}{260},300},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de valeurs propres},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (100,220) node (A) {{\Large Max = 75,9}};
\draw[very thick,greenForest] (219,160) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (219,160) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (200,80) node (C) {{\Large Min = 71,5}};
\draw[very thick,red] (0,115) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (0,115) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);

\draw[] (130,20) node {{\bf {\Large (a) Corpus de dév.}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/dev_LTS_20NG_short.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

%\\
&

% \hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=40,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=60,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=85,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={40,100,200,260,290},
    xticklabels={\textcolor{red}{40},100,200,\hspace{-3mm}\textcolor{greenForest}{260},\hspace{+3mm}\textcolor{blue}{290}},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de valeurs propres},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (125,112) node (A) {{\Large Max = 67.6}};
\draw[very thick,greenForest] (220,73) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (220,73) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (200,50) node (C) {{\Large Min = 64,8}};
\draw[very thick,red] (0,48) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (0,48) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);
%REAL ...
\draw[very thick,blue] (180,170) node (A) {{\Large Real = 67,3}};
\draw[very thick,blue] (250,75) circle (0.10cm);
\draw[very thick,blue] (250,75) node (B) {};
\draw[->,very thick,blue] (A)--(B);

\draw[] (130,20) node {{\bf {\Large (b) Corpus de test}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/test_LTS_20NG_short.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}


\end{tabular}
}
\caption{ Précision (\%) obtenue sur la tâche de classification de documents textes {\bf 20-Newsgroups} en utilisant les projections des documents dans les sous espaces { \bf LTS } en variant le nombre de valeurs propres de 40 et 300.} \label{chap:lts:exp:GraphiquesAT_PCA_20NG}
\end{center}
\end{figure}